# Jeux vidéos

- trouver des exemples de jeux vidéos que vous connaissez
- ranger ces jeux dans des catégories en groupe
    - violent             (rouge)
    - pédagogique          (vert)
    - multijoueur          bleu
    - calme                vert
    - détend               vert
    - excitant             rouge
    - énerve               rouge
    - fait réfléchir       vert
    - facile               bleu
    - compliqué            bleu
    - en ligne             bleu
- explications toxicité jeux multijoueurs en ligne
- pubs problèmes
- achats dans les jeux peuvent être problèmes
- no-bullshit games
- jeux libres

